今天也是新的一天

連登早晨

1

d rose d rose d rose d roae d rose d rose d rose

gucci gang gucci gang gucci gang gucci gang gucci gang gucci gang

？

無聽過！？
渣嫁

我廢

而家聽啦！！！！！

唔聽呀吹牙牙牙牙牙

你真係好理性

最近發現生肖準過星座 我朋友係狗 狗既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開

你朋友一定係樓豬

食屎狗

樓豬都冇朋友

佢有我囉

有你做主人

我都好羨慕佢有我呢個咁好既主人

好感動哦

肥妹仔

腸蛋飯

又食腸蛋飯？

不要太開心

佢既狗糧

好正阿阿阿阿阿阿阿阿zzz

你問我答

日日含腸 樓豬好撚淫

夜啦 收皮啦

理性分析

....

唔抵得我鍾意肥妹仔阿又

可惜太樣衰 9

join

我的寶貝沒了

狗吃了哦

肥妹仔唔鍾意你 sosad

自己吃了

乜

無可能既事

自給自足 很符合大環保時代的走向

好得閒？

你呢

叫開外賣

太得閒

食屎狗！！

講木

垃圾

木頭

頭文字d

dllm

m&m

m記

記事本

記錄

本是同根生相煎何太急

急急如律令

7.7

收聲

唔收又點呢請問

繼續叫春

又發情

汪

食屎未

你食先

完。

未完待續

完左

完埋右

完埋上

完埋下

完埋前

完埋後